點解得珍珠奶茶冇珍珠咖啡

我係咪諗到個發達大計了？

仲有珍珠鴛鴦

咖啡太香濃和珍珠唔多夾。氣質上。

珍珠可樂